{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023021367932/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Thermal Tee Tiny Tee - Black"
    },
    "text": "ブランド名はTheoryで、メーカーもTHEORYです。 今回の商品番号はSS23 / TF3140S075です。 この製品はワッフル型の組織感があり、カジュアルでスポーティなムードを演出します。 コットンジャージー素材を使用したスリムフィットで製作されており、単品でもルックのポイントになります。 このTシャツは様々なパンツと一緒にデニムパンツを含めてトレンディで多彩なコーディネートが完成できます。 この製品の表地は綿100%で製作されています。 この製品を洗濯するためには、必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしなければなりません。 薄い色の製品の場合、きれいな溶剤を使ってドライクリーニングをしなければなりません。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 もし水または汗で製品が濡れた場合は速やかに洗濯しなければならず、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、火気に近づけないように注意しなければならず、火が燃え移ることもあるからです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はTheoryです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはTHEORYです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ワッフル型の組織感があり、カジュアルでスポーティなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "コットンジャージー素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "スリムフィットです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなコーディネートに合わせられますか？",
            "answer": "様々なパンツと一緒にデニムパンツを含めてトレンディで多彩なコーディネートが完成できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品の場合、きれいな溶剤を使ってドライクリーニングをしなければなりません。また、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗で濡れた場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "速やかに洗濯する必要があります。また、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品について注意すべき点はありますか？",
            "answer": "火気に近づけないように注意し、火が燃え移る可能性もあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 413
    }
}